唔經唔覺原來習種已經被人行刺身亡左三個月

算唔算係二零一七年鍵國派最大功績

成功宣布香港獨立唔係先係本土派今年最大功績咩

鏟平地獄鬼國 勇武好多